##Вопрос:
Опишите своими словами, что такое метод обьекта

**Ответ**: Метод объекта - это свойство в виде функции которое мы задаем. С методом объекта не нужно сначала создавать функцию, а потом использовать её в качестве метода, ведь все можно сделать уже непосредственно внутри объекта. 